真係逼人續番本BNO

發現有d airline 做 chkin，如果你入特區passport，佢國籍會轉做支那，無得你填HK，直情無左 HKG呢個選項。真係火都黎，即刻續番本BNO。

特區passport個code係chn

係，但好多時去旅行入境都係填HKG照比你過，online chk 都有hkg選，係呢幾年有d刪走左hkg了。

有咩所謂？？？

你繼續共享中國人榮耀啦

我就係唔想填 CHN，吹咩

特衰個國籍事實係 CHN 即係代表你係中國人
唔想去旅行做中國人就去續返本 BNO 啦

冇錯，我知我唔係英國人，有得揀一定係填HKG。
但你迫我填CHINA定BNO，我一定填BNO

中華人民共和國香港特別行政區護照是中華人民共和國護照的一種

British National (Overseas), commonly known as BN(O), is one of the major classes of British nationality under British nationality law.

BNO點會填HKG

肯定係填GBR
自己睇翻本BNO

其實根本冇HKG呢個國籍

特衰一碌apis....個system係會自動輸入中國

正確名稱應該係
Chinese National (Hong Kong)

撘開果間有得揀Hong Konger, 唔係淨係Hong Kong

BNO or CNHK(HKSAR)?

特衰

Old news is so exciting

整反本BC啦 無想像中咁難

How

請高人教路

一鳩樣
用BNO一定係填GBR,
有一次去日本傻左寫HKG, 個關員提我寫返GBR
唔係唔比入境

我好似上次填UK

Bno 填British
特衰填Chinese
跟䕶照填有咩問題？